0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

0800-1000 在晴朗的一天出發
(星期一至五)
雷霆881

============

我會叫卷蛋或者彈捲

我唔會叫彈捲/蛋捲

肯撚定鳩嚇，冇得打咪唔撚好打囉，
唔好打科興，又冇用又危險。

睇下邊個驚吖

咁你點叫，買一嚿喎 ？

瑞士卷/捲蛋
今次我同意個官
係兩樣完全唔同嘅野
蛋捲係脆扑扑果啲

我都同意但卷係脆卜卜嗰啲，
但係去到麵包舖買彈捲/卷蛋 就係呢啲。

以我有限嘅知識係唔會咁叫
不過其實上訴個重點唔喺呢個位
呢個只係細節位
同埋正正係有混亂
律師喺證人作供時更加應該問清楚

個官可能misunderstand 左姐但係咪全書面回覆所以無得解釋番比個官知？

買一條我先至會叫瑞士卷，
因為佢個牌係咁寫住
買一件就會叫彈捲/卷蛋。( 散買佢唔會寫住 瑞士卷既）

或者直情用手指指住 話要一件呢啲

不嬲都叫瑞士卷
不過又真係知佢叫蛋卷/卷蛋

不過官應該唔係只因呢個名判嘅
又不過大證明啲官真係離地都pk

其實唔可以咁講
字眼問題應該係律師喺mag court問清楚
盤問果時一個證人話蛋捲，另一個話瑞士捲
律師應該問多句，你所指嘅蛋捲係咪即係瑞士捲